<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Réseau protestant</title><link>https://reseau-protestant.ch/</link><description>Recent content on Réseau protestant</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-ch</language><lastBuildDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://reseau-protestant.ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Comment participer?</title><link>https://reseau-protestant.ch/participer/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reseau-protestant.ch/participer/</guid><description>Rien de plus simple. Il vous suffit de vous rendre sur la liste Réseau protestant, de copier la page et de la coller sur votre site.
Pour que cela fonctionne, il faut des liens actifs sur une page référencée dans les moteurs de recherche.
Un lien vers Réseau protestant nous fera très plaisir, mais il ne sera que peu efficace pour le référencement de nos sites.
Vous pouvez librement ajouter un texte d&amp;rsquo;introduction ou de conclusion à la page.</description></item><item><title>Contacts</title><link>https://reseau-protestant.ch/contacts/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reseau-protestant.ch/contacts/</guid><description>Marc Pernot
Pasteur EPG
marc.pernot@protestant.ch
Nicolas Friedli
Webmaster EREN
nicolasfriedli@protonmail.ch</description></item><item><title>La liste</title><link>https://reseau-protestant.ch/liste/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://reseau-protestant.ch/liste/</guid><description>Les site de cette liste dépendent directement ou indirectement de la Conférence des Églises romandes (CER), d'Églises membres de la CER, de paroisses d'Églises membres de la CER ou de ministres de ces Églises. Ainsi que différents partenaires de longue date.
La liste à jour se trouve toujours à l&amp;rsquo;adresse: https://reseau-protestant.ch/liste/
Comme expliqué dans Comment participer?, c&amp;rsquo;est le texte ci-dessous qui doit être repris sur votre page.
Églises Berne-Jura-Soleure Fribourg (EERF) Genève (EPG) Jura Neuchâtel (EREN) Vaud (EERV) Valais (EREV) Suisse alémanique (CERFSA) Suisse (EERS) Lieux d'Église Cathédrale de Lausanne Espace Fusterie Espace Saint-Gervais L&amp;rsquo;esprit sainf La Maison bleu ciel Le Lab Formation Atelier oecuménique de théologie (AOT) Cèdres Formation Centre de Sornetan Crêt-Bérard Faculté de théologie de Genève Faculté de théologie et de sciences des religions de Lausanne Office Protestant de la Formation (OPF) Livre, bibliothèques Centre de recherche et de documentation catéchétique (CREDOC) Centre oecuménique de catéchèse (COEC) Centre oecuménique de documentation (COD) Centre pour l&amp;rsquo;information et la documentation chrétiennes (CIDOC) Éditions Labor et Fides Éditions Ouverture Office protestant d'éditions chrétiennes (OPEC) Revue Lire &amp;amp; Dire Culture Ciné-feuilles Musée international de la Réforme Médias Médias-pro ProtestInfo Réformés Solidarité diaconie.</description></item></channel></rss>